有無人感受過 呢一生就係為某一刻生存而生存

如果有 簡單講下

為左我女朋友而生存
我要佢站在我後身 確保佢無愁沒憂☺️😊😊😊😊😊👍

醒下 你無女

我有睇啊!!!!
佢大嗌果下 我都好感動作!!!!

屌 比下面扮有女得唔得呀

有呀
因為老豆震左下
我就要生存啦

聽講你好靚仔 點解無女

其實我信左你會有既

幾好笑

我既存在就係幫人墊底

靚仔就唔駛mon住連登 去左食女了

阿榮 HI

好彩我靚仔...

認真post...

我想揸波

OK

真男人
雖然你冇女